當屋企人親朋戚友對住電視講「係正義既就唔好遮住面啦 香港好地地係都要搞亂」之類既時候

大概可以咁答
對方越老效果越好
比起用道理義正詞嚴反駁有時順住佢地訴諸感情有時更有效

質疑做得虧心事多先要驚逃犯條例
-「唔係,佢地驚大陸D貪官發現你D器官啱佢用屈你條罪捉你上大陸坐話然後你病死其實用你D器官, 即係洗頭艇」

中國法治冇咁差掛, 習近平上台後嚴打貪官呢
-「咁貪官都係要打完先知佢貪嘛, 例如幾年前果個咩薄熙來開人體標本廠,殺人拎條屍做人體奧妙展, 都係坐監先爆出嚟.」

質疑罷工
-「佢地反林鄭嘛, 當年中國人反清反袁反英反國民黨都有罷工, 冇乜特別啫.」

質疑遮面係自知做壞事會被正法
-「咁又唔奇, 當年東江縱隊都唔露真身啦, 又唔見佢地拖住手大模斯樣走出黎話反日, 有危險架」

質疑暴力
-「今年五四運動100週年嘛,當年班學生激到用鐵棍圍毆高官打到重傷, 仲有火燒趙家樓呢.」

質疑青年暴力示威冇後果
質疑教育界同民主派幫住晒示威青年
-「咁當年五四運動拉左班打人既學生都係全國最出名果班文人學者聯名一齊逼到政府要無罪釋放既, 例如果個好出名既蔡元培」

質疑你用日本仔同中國政府比較
-「示威班人話日本仔幾千年夾埋只係害死二千萬中國人,共產黨唔夠80年就整死7000萬嘛」

質疑香港呢班係廢青 大陸人唔搞事先發展咁迅速又5G又乜可以同美帝對抗
-「其實中港政府都知,所以不斷放D新移民入嚟溝淡佢.點知班後生移民一到香港就搞事,例如果個乜鬼梁天琦外號武漢琦,仲有個咩羅冠聰就係深圳代表.呢排政府都改左政策唔批後生仔專門放D阿叔阿婆落嚟香港拎福利.」

成功既話對方會hang機
唔成功既話會反枱
good luck

Push

我講元朗佢已經靜左

正義可以用黎防彈

ppush

有料

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰